psn死左？

我都係
啱啱先ON得返